全世界有閪既同我入嚟

屌曬佢全家老母臭西

你喺屋企屌開啲臭雞唔代表全港女性都可以比你咁撚樣污辱

文宣麻煩煲撚大佢

唔撚好再同我講咩屋企人係無辜，屌你老母他朝一日你老婆/未來老婆一定比人姦到hihi

有無絲打想搞個全女性集會/去警署質問啲狗公？
想大家係著番平時啲衫，無gear

搞佢老母
搞乜撚野唔好失焦

自推

推多下

721

強姦犯

推

黑警無一個係無辜

死黑警

推!

應該著靚靚去狗屋開tea party

佢地即刻狗衝

好危險全女集會

係危險 驚比人集體輪姦

絲帶表示有集會一定會支持

機場手足一齊煲大佢！！

有無絲打肯一齊唔戴口罩，著出街衫，一齊去警署聲討

香港女權集會 男人行開今次

有無絲打一齊討論下可以點實行

Push

push

右面隻狗成隻公安咁

根本就係

有無絲打想搞個全女性集會/去警署質問
呢個好
之後由00後，90後，80後，70後。。。。去到50後 各種年齡層一次，反向亦可

認真，全部女人去真係有利d，還手就會比人話女人仔還手不痛不癢

推到上熱門！

再推

【反送中—原創】《覺醒》 香港人 加油

唔小心負評左

女性集會實去

有無絲打支持下

我係絲打，有會支持！

有無人自認樣靚身材正

支持

化武
721
荃灣斬人事件

屌佢老母閪

繼各區之後可以分年齡層，林奠話只有年輕人出，我屌

個女仔好慘

推呀屌

同天水圍嗰個一樣咁慘，你老母臭西

入嚟幫手推啊

投票結果出爐啦 多謝大家

[投票結果] 8月大型和平遊行 - 遊行/死線/升級日期

天水圍個女仔，仲有個俾警察凶嘅十幾歲小妹妹，仲有個俾人踢面嘅女示威者⋯絲打係時候做野了

一日唔出聲，下個比人摸既就可能係我地

非禮少女

集撚齊曬所有污辱女性既事件，一齊去撚狗

你個標題太肉酸
女權撚同部分女性會唔鍾意

支持，真正女權係時候發聲，唔好成日俾班所謂學者騎劫左女權

其實我地好簡單，就係唔想行行下街比狗摸

支持 人神共憤